一月二十四日

天氣 晴

今日有冇啲咩事值得你地要記低？

Carrie 一齊食扭扭薯條啊